一人n個老細奇怪嘢

我老細好撚迷信
Interview第一樣嘢係問生肖同星座
要睇吓同佢同埋同其他同事會唔會相沖，夾唔夾到

簽約果陣請咗個師傅嚟對時辰八字同埋睇掌紋
師傅話ok先請我

今日叫我睇定新年邊日吉日開工好
仲叫我check吓邊啲生肖今年相沖
有啲擔心如果我同佢相沖嘅話，佢會炒咗我

祝你好運

唔比著橙色衫

佢有冇咩特別理由唔俾著

擺水晶陣，但佢又幾有心，幫我個位睇風水雖然唔信不過都appreciate 佢

可能第一舊錢靠呢樣

咁咪仲好即刻知得唔得
好過搞一大輪之後冇回音